{
  "AI-powered voice agents and conversational interfaces.": "AI驱动的语音代理和对话接口。",
  "\nFollow these steps to obtain your Kallbot API Key:\n\n1. Go to [Kallabot](https://kallabot.com/) and log in to your account.\n2. Click on your profile picture in the top right corner.\n3. Select **Settings** from the dropdown menu.\n4. Navigate to the **API & Integrations** tab.\n5. Copy the generated API key and paste it here.\n": "\nFollow these steps to obtain your Kallbot API Key:\n\n1. Go to [Kallabot](https://kallabot.com/) and log in to your account.\n2. Click on your profile picture in the top right corner.\n3. Select **Settings** from the dropdown menu.\n4. Navigate to the **API & Integrations** tab.\n5. Copy the generated API key and paste it here.\n",
  "Make Call": "拨打电话",
  "Get Call Details": "获取通话详情",
  "Get Contacts from List": "从列表获取联系人",
  "Edit Contact List": "编辑联系人列表",
  "Add Contacts to List": "将联系人添加到列表",
  "Create Contact List": "创建联系人列表",
  "Create Campaign": "创建活动",
  "Delete Campaign": "删除活动",
  "Initiate an outbound call using Kallabot AI agent.": "使用 Kallabot AI 代理人发起出站呼叫。",
  "Retrieve details of a specific call by call SID.": "通过呼叫SID获取具体通话的详细信息。",
  "Retrieve all contacts from a specific contact list.": "从特定联系人列表中获取所有联系人。",
  "Update/replace all contacts in an existing contact list.": "更新/替换现有联系人列表中的所有联系人。",
  "Add a contact or multiple contacts to an existing contact list.": "将联系人或多个联系人添加到现有联系人列表。",
  "Create a new contact list.": "创建新的联系人列表。",
  "Create a new outbound calling campaign.": "创建新的出站呼叫活动。",
  "Delete a campaign with optional contact list deletion.": "删除可选联系人列表的活动。",
  "Agent": "代理",
  "Recipient Phone Number": "收件人电话号码",
  "Sender Phone Number": "发件人电话号码",
  "Template Variables": "模板变量",
  "Webhook URL": "Webhook URL",
  "Call SID": "呼叫 SID",
  "Contact List": "联系人列表",
  "Contacts": "联系人",
  "Contacts JSON": "联系人 JSON",
  "List Name": "列表名称",
  "Description": "描述",
  "Campaign Name": "活动名称",
  "Sender Phone Numbers": "发件人电话号码",
  "Delay Between Calls (seconds)": "调用之间的延迟 (秒)",
  "Scheduled Time": "预定时间",
  "Timezone": "Timezone",
  "Rotate Numbers After": "数字旋转后",
  "Campaign ID": "营销活动 ID",
  "Delete Contact List": "删除联系人列表",
  "Select the AI agent to use for the call.": "选择用于通话的 AI 代理人。",
  "The phone number to call in E.164 format (e.g., +1234567890).": "以E.164格式拨打电话的电话号码(例如，+1234567890)。",
  "The phone number to make the call from.": "拨打电话的电话号码。",
  "Variables to be used in the agent template (optional).": "代理模板中使用的变量 (可选)。",
  "URL to receive call status updates (optional).": "接收通话状态更新的 URL (可选)。",
  "The unique identifier of the call.": "调用的唯一标识符。",
  "Select the contact list to retrieve contacts from.": "选择要检索联系人的联系人列表。",
  "Select the contact list to edit.": "选择要编辑的联系人列表。",
  "JSON array of contacts to replace the entire list": "要替换整个列表的 JSON 数组",
  "Select the contact list to add contacts to.": "选择要添加联系人的联系人列表。",
  "JSON array of contacts to add to the list. Each contact must have phone_number and can include name and template_variables.": "要添加到列表的 JSON 联系人数组。每个联系人必须有 phone_number 并可以包含名称和模板变量。",
  "The name of the contact list.": "联系人列表的名称。",
  "A description of the contact list (optional).": "联系人列表的描述(可选)。",
  "JSON array of contacts. Each contact must have phone_number and can include name, template_variables.": "JSON联系人数组。每个联系人必须有电话号码并可以包含名称，template_variables。",
  "The name of the campaign.": "活动名称",
  "A description of the campaign (optional).": "活动描述(可选)。",
  "Select the AI agent to use for the campaign.": "选择用于营销活动的 AI 代理人。",
  "Select the contact list for the campaign.": "选择营销活动的联系人列表。",
  "Select phone numbers to use for making calls.": "选择拨打电话的电话号码。",
  "Time to wait between calls in seconds.": "几秒钟内等待通话的时间。",
  "When to start the campaign (format: YYYY-MM-DDTHH:MM:SS) ISO 8601.": "何时开始活动 (格式: YYYY-MM-DDTHH:MM:SS) ISO 8601。",
  "Timezone for the scheduled time (e.g., America/New_York).": "预定时间的时区（例如美洲/纽约）。",
  "Number of contacts to call before rotating to the next phone number.": "旋转到下一个电话号码之前要拨打的联系人数量。",
  "The ID of the campaign to delete.": "要删除的活动的 ID。",
  "Also delete the associated contact list (optional).": "也删除关联的联系人列表(可选)。",
  "Call Events Webhook": "拨打事件 Webhook",
  "Receives webhook data when call events occur from Kallabot AI agents.": "在 Kallabot AI 代理人发生呼叫事件时接收网络钩子数据。",
  "Markdown": "Markdown",
  "**Webhook URL:**\n```text\n{{webhookUrl}}\n```": "**Webhook URL:**\n```text\n{{webhookUrl}}\n```",
  "**Setup Instructions:**\n1. Copy the webhook URL below.\n2. In your Kallabot AI agent configuration, go to Actions/Webhooks settings  .\n3. Enable webhooks and paste the webhook URL.\n4. Your agent will now send call data to this webhook when a call ends.": "**Setup Instructions:**\n1. Copy the webhook URL below.\n2. In your Kallabot AI agent configuration, go to Actions/Webhooks settings  .\n3. Enable webhooks and paste the webhook URL.\n4. Your agent will now send call data to this webhook when a call ends.",
  "\n**Test URL:**\n\nIf you want to generate sample data without triggering the flow, append `/test` to your webhook URL.\n\n": "\n**Test URL:**\n\nIf you want to generate sample data without triggering the flow, append `/test` to your webhook URL.\n\n"
}